太古Zara好唔好做

如題

你做pt定ft先

好

Ft

好驚佢係忙鋪

太古城好多關家姐

關家姐喺太古廣場 好似係

我都聽聞係

太古城一到on sale班有錢人就會出動
未on sales好做 on sales=狗
On sales前 人手貼price tag
Mark down 再貼
On sales緊 成場爆
之後個幾個月就不停做refund
伸利：做過一年

其實做sales收舖前係咪要瘋狂執衫/接衫

咁都好啲，好過日日都忙到成隻狗狗咁

間間都要，我諗

不了渣華
利申一年FT

絲打要知渣華full time ot無補水 忙果陣
sales仔長則半個鐘
leader gm 1個鐘走唔甩
不過黑面係正常既 無人會笑到
升到上去加唔多又做到隻狗咁 好多人都頂唔順

點都諗住做過1年，攞個經驗先
申利，未做過sales

攞返個經驗先算

小心比太古狗公煩

邊個？

唔忙，好hea
利申做過

正